鄧達智 上cctvb 被支持檢測

咁都得

明被支持